死濕9臭閪公司QIMA

做過QIMA多年你問我答

有幾撚臭

講快啲列出呢間狗閪十大罪狀

咩嚟

d標準成日變，屌佢老味

講下Phy Lab啲人啊喂